有無人覺得shf同figma d關節位好核突

雖然呢個價錢買到呢個質素算係甘，不過真係好核突，由其是對手好像比人分屍甘，感覺人類的身體結構好強大!連玩具都做不到!

同感，幾時先會出到仿皮包住d 關節。。